訓左冇睇 QUEENDOM 田小娟和孩子們改編個首FIRE拎第幾?

叫成員要更加努力練習

咪撚黑

屌9舒華

你可以反丸子熊和大陸妹..
但請不要黑gidle...

舒華是無辜的